[無聊統計] 中指+無名指，定食指+中指?

話說有一晚玩完傾開D 人用開中指+無名指，定食指+中指。
好奇一問，想統計下
A. 左手中指+無名指
B. 右手中指+無名指
C. 左手食指+中指
D. 右手食指+中指

謝謝大家

利伸，借人ACC

大姆指+尾指

用開2隻姆指

up mud 9

講緊D要用兩隻手指做既運動。
師姐你無試過?

五隻手指

用開拳頭窩落去

巴打意大利人?

拳頭

左手食指加右腳腳趾公

有1%意大利血統嘅香港人